大學有啲內地生真係...

連枝旗仔都搞，讀過書嘅蝗都係改唔到呢啲惡行

支那就支那啦，咩內地

香港內地叫新界

視乎邊d人姐

香港內地係黃大仙區